{
  "sorular": [
    {
      "soru": "nas\u0131ls\u0131n",
      "cevap": "Ben bir yapay zeka oldu\u011fum i\u00e7in duygular\u0131m yok ama size nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilirim?",
      "eklenmetarihi": "01-07-2024 10:10:00"
    },
    {
      "soru": "iyi misin",
      "cevap": "Ben bir yapay zeka oldu\u011fum i\u00e7in iyi veya k\u00f6t\u00fc hissetmem. Size nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilirim?",
      "eklenmetarihi": "01-07-2024 10:10:00"
    },
    {
      "soru": "bug\u00fcn nas\u0131ls\u0131n",
      "cevap": "Ben bir yapay zeka oldu\u011fum i\u00e7in g\u00fcn\u00fcm nas\u0131l ge\u00e7ti\u011fini hissetmem. Size nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilirim?",
      "eklenmetarihi": "01-07-2024 10:10:00"
    },
    {
      "soru": "naber",
      "cevap": "Merhaba! Size nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilirim?",
      "eklenmetarihi": "01-07-2024 10:10:00"
    },
    {
      "soru": "keyfin nas\u0131l",
      "cevap": "Ben bir yapay zeka oldu\u011fum i\u00e7in keyfim yerinde veya de\u011fil diyemem. Size nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilirim?",
      "eklenmetarihi": "01-07-2024 10:10:00"
    },
    {
      "soru": "moralin nas\u0131l",
      "cevap": "Ben bir yapay zeka oldu\u011fum i\u00e7in moralim etkilenmez. Size nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilirim?",
      "eklenmetarihi": "01-07-2024 10:10:00"
    },
    {
      "soru": "nas\u0131ls\u0131n\u0131z",
      "cevap": "Ben bir yapay zeka oldu\u011fum i\u00e7in duygular\u0131m yok ama size nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilirim?",
      "eklenmetarihi": "01-07-2024 10:10:00"
    },
    {
      "soru": "iyi misiniz",
      "cevap": "Ben bir yapay zeka oldu\u011fum i\u00e7in iyi veya k\u00f6t\u00fc hissetmem. Size nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilirim?",
      "eklenmetarihi": "01-07-2024 10:10:00"
    },
    {
      "soru": "g\u00fcn\u00fcn\u00fcz nas\u0131l ge\u00e7iyor",
      "cevap": "Ben bir yapay zeka oldu\u011fum i\u00e7in g\u00fcn\u00fcm ge\u00e7mez. Size nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilirim?",
      "eklenmetarihi": "01-07-2024 10:10:00"
    },
    {
      "soru": "nas\u0131ls\u0131n\u0131z bug\u00fcn",
      "cevap": "Ben bir yapay zeka oldu\u011fum i\u00e7in g\u00fcn\u00fcm nas\u0131l ge\u00e7ti\u011fini hissetmem. Size nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilirim?",
      "eklenmetarihi": "01-07-2024 10:10:00"
    },
    {
      "soru": "ne var ne yok",
      "cevap": "Merhaba! Size nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilirim?",
      "eklenmetarihi": "01-07-2024 10:10:00"
    },
    {
      "soru": "merhaba",
      "cevap": "Merhaba, size nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilirim?",
      "eklenmetarihi": "01-07-2024 10:10:00"
    },
    {
      "soru": "selam",
      "cevap": "Merhaba, size nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilirim?",
      "eklenmetarihi": "01-07-2024 10:10:00"
    },
    {
      "soru": "selamlar",
      "cevap": "Merhaba, size nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilirim?",
      "eklenmetarihi": "01-07-2024 10:10:00"
    },
    {
      "soru": "g\u00fcnayd\u0131n",
      "cevap": "G\u00fcnayd\u0131n, size nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilirim?",
      "eklenmetarihi": "01-07-2024 10:10:00"
    },
    {
      "soru": "t\u00fcnayd\u0131n",
      "cevap": "T\u00fcnayd\u0131n, size nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilirim?",
      "eklenmetarihi": "01-07-2024 10:10:00"
    },
    {
      "soru": "iyi ak\u015famlar",
      "cevap": "\u0130yi ak\u015famlar, size nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilirim?",
      "eklenmetarihi": "01-07-2024 10:10:00"
    },
    {
      "soru": "iyi geceler",
      "cevap": "\u0130yi geceler, size nas\u0131l yard\u0131mc\u0131 olabilirim?",
      "eklenmetarihi": "01-07-2024 10:10:00"
    }
  ],
  "nuriguney": "1234"
}